下一站越南

貿戰升級：越南對美出口激增 背後仍是「中國製造」？

要有齊股票即秒報價，貼市貼士同股樓新聞，即下載《東網Money 18》APP：

講咗轉口去越南做野
中國08年已經開始扎根

買咩好

當日佢地來香港炒旺你地d 屋
佢地要係個邊建業 梗係買樓先

支那人真係地球癌細胞
死都累埋隔離

冇所謂越南都唔係你地頭 早幾次人地示威為咩 當人到大陸